最后，令人惊讶的是，在海底安装数据中心要比在陆地上建立数据中心快得多。微软有一个疯狂的想法，将服务器置于水下，它完全奏效了| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月17日| Singularity Hub
在家里，许多孩子有更多的自由躺在地板上，踱来踱去，搬到另一个房间，或者根据需要休息。健康的屏幕时间是远程学习的一个挑战|凯瑟琳·胡里克| 2020年9月11日|学生科学新闻
这家伙似乎每隔一段时间就在地板上打上篮。我们本可以整天看猛龙队和凯尔特人队的第六场比赛的。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月10日第五届第三十八届
我认为，我们真的已经为每月的成功和目标重新设定了底线我们真的重新设定了我们的底价：《大西洋》在过去12个月里如何获得300000新用户| Max Willens | 2020年9月10日| Digiday
韦斯特布鲁克糟糕的射门和无能的空间可以使休斯顿的进攻陷入停顿。火箭队的新首发阵容刚刚触及其潜力的表面，迈克尔·皮纳（Michael Pina）于2020年9月8日（Fivethirty8）
这是一部在参议院上演的肥皂剧，不是别人，正是一位肥皂剧制作人。美国大使馆一直在出售|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽
当我看到餐厅起火时，我跑到下面的地板上，被困在上面和下面的火焰中“我们要死了”：幸存者讲述希腊渡轮火灾恐怖|芭比·拉萨·纳多| 2014年12月29日|每日野兽
格丽塔和格蕾丝这对双胞胎女孩穿着粉红色的运动服，带着粉红色的翅膀，在地板上绕着圈跑。受基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|露丝·迈克尔森| 2014年12月26日|每日野兽
取而代之的是，大多数受苦物种吃的是森林地面上的昆虫。槲寄生是植物的吸血鬼|海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽
它美丽的古老木质外部房屋，传统的落地座椅和该地区典型的美丽花园。在世界十大最古老的餐厅内|贾斯汀·琼斯| 2014年12月20日|每日野兽
当她说的时候，她看起来很甜美，站在地板中间微笑着，门为她做了一个框架。德国音乐研究|艾米·费伊
地洞的内端随着产卵地的凹陷而扩大。尤卡坦半岛的夏季鸟类| Erwin E.Klaas
她对这件奇怪的事感到惊奇和怀疑，双脚都贴在地板上。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
昨晚我看见让·巴普蒂斯特趴在地板上，我知道她已经把他打倒在地，他没有反抗。宅基地主人奥斯卡·米切奥
当一位来自门罗的莫里塞特先生发言时，几位能干的发言者发表了长篇大论支持该法案。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的